槍傷學生老豆係黑警

加入此群組以查看討論、帖子和回應。
cap plz

請問連登智者死全家呢句仲適唔適用？